Plan b/c/d/xyz 都好, 快d去申請, 選民會投俾你地

馮達俊！！劉偉聰！！劉澤峰！！